男朋友次次lunch時間都唔應機 帽事？

我男朋友番office 重女
大部分lunch嘅時間 一個whatsapp都無 唔應機 話食飯唔方便 又話其他同事唔拎電話出黎玩 所以佢都唔玩 話唔係咁好意思 咁我應唔應該信佢？

巴打lunch時間會唔會搵下女朋友？定我太敏感？

正評：要信佢
負評：實帽事啦

乜都話帽事

重女咁驚咩？

帽事嘅
同靚女同事食飯緊係要比好印象唔玩手機啦

Lunch係最自由嘅時間
食個飯都要管

GAY

絲打，食飯唔玩手機根本係冇可能嘅事，除非佢做嘢超忙

痴撚線食飯都要應機

咁唔係應該點講？

點解唔驚？

係囉 不能同意更多

講野咩 宜家仲有幾多人食飯唔玩電話丫

覆一兩個msg都唔得？？

咁你女朋友最好都係一句都唔應你 無人搵你

做事認真唔望手機
有上進心加分

唉 我都明

唔好煩佢
唔好管佢
時機一到就會自動覆你

同人食飯掛住玩電話好冇禮貌(不過一大班人食就冇所謂) 佢可能同人撐枱腳

食飯時間🤷🏼‍♀️🤷🏼‍♀️

佛系🤧🤧🤧🤧

食飯時間都有糧出緊架
要同同事傾公事呀 好似係

食飯時間夠扑三次嘢
分手吧啦

帽應該就未咁快，不過你都唔洗特別做啲咩了，一個花心嘅男人，長遠只會給自己帶來痛苦，趁早離開

一定係咁啦 除非唔係

同人溝通唔用手機係禮貌
柒少陣啦

好笑唔好笑 我男朋友睇完年登睇完post 先知道要搵我😂😂

玩電話唔係抖？

負皮係比你

想應就應機架啦 低能

男人無你女人咁恐怖既

方死你食飯真係用都唔用下電話咩

講起我lunch time都未揾我女朋友

食飯唔好用電話呀，識唔撚識尊重呀，對撚住你條港女比我都派帽

sor, 上child登認真左

記住自己點回覆 到有一日自己女朋友身邊同事全部都係仔 無人應你 都無人可憐你 如果掉轉男女角色 你地咪一面倒 話曬條女係臭雞

都唔關事既，好多人lunch時間去叫雞姐

返咗成日工，最放鬆的時間就係食飯，都要俾人煩撚著，連少少個人的空閒時間都唔可以有，慘

其實覆一句就令你無曬個人空間 咁都幾可悲

係 條仔又奶又摷啲女都唔覆你
快啲飛咗佢

同枱食飯係度玩電話堅冇禮貌喎

去左食快餐啫

你行去食飯嘅餐廳/叮飯嘅時間 都唔可以睇一睇？？

Dllm比少少私人空間得唔得呀

但又好多濕鳩上司唔鐘意下屬同佢食飯果時撥電話 , 不過都係事左人為 , 唔會日日都同上司食飯掛 !?

多女既office男人一定係咁
嘻嘻哈哈抽下水好正常
邊條女唔反抗咪搵次ot之後食

帽事既
有同事試過襯lunch time 走去禁鐘仔
返黎果時滿頭大汗,頭都未乾,俾人笑

如果你咁計
佢lunch time去叫雞前都可以覆你啦

唔覆咪唔覆囉
得閒都唔一定要覆你

就算真係用電話都唔一定覆到你
打機一樣可能覆唔到

不過樓主你都有晒答案，問嚟做乜

帽唔帽就唔知
如果你單憑lunch hour 佢唔覆你 就質疑佢
你都幾唔信任佢
佢除左食飯時間無應到你，其餘時間都正常掛？
除非佢全日都無理過你就話姐
比啲信心佢同自己啦

帽事既 好多帽都係由小事開始

睇咩啦 口味 體重 呢d唔怕嘅

又啱喎 即係有覆都唔代表冇事啦
即係樓主其實係咪都會覺得自己畀人帽

你真係on撚柒9，私人空間都唔撚比人，做你條仔真係慘

屌你老母 食個飯想抖下氣都唔撚得
唔想覆咪唔撚覆
要覆自然會做

為左唔比人發現佢有女 無計啦 體諒下ok?

好在我女朋友明白事理

正正因為咁我做咩都好樂意報備

樓主乜都懷疑一餐

就算身冇屎都俾你搞到冇癮啦

係 所以我一定迫我bb 同我lunch facetime

你錯啦 就係比左太多自由度佢 係佢要求完我咁 但到佢自己就唔做 我先會咁 如果無搵佢 真係可以好似消失左咁

反而真係有做衰野先唔會唔覆msg
因為驚另一半發現

特登整不在場證明
「咪有覆你囉，點會係做咗衰野呢」

食個飯都要管

下, 食野唔玩電話好正常,
尤其成班人一齊係傾得埋同岩咀型既,
點會邊食邊玩電話
一路食一路玩通常都係一丁友食野,
或者d飯腳根本唔friend, 夾硬要一齊食

照下自己個樣就明條仔點解食ol

性格問題姐
男方無你依賴性比你低 太獨立就會咁
我都可以全日唔同任何人交流 包括屋企人定女朋友
有時個人就係想靜靜地咁過一日 享受返自己既時間 淨係LUNCH唔應 好小事啦

BTW我食飯時間都唔會應機 因為帶左飯係位到睇緊戲 唔會想停

通常lunch time 都有d麻甩佬去洗樓禁鐘仔

投你老母咩
負皮係俾你啲垃圾嘅

人地想安安靜靜食個飯姐

即係同人撐緊台腳
一班人食既話 間唔中玩下手機覆兩句又有咩問題

覆一兩個 你回返佢 之後唔覆
你咪又係話佢唔覆機

你咪問佢lunch時間通常做乜鳩野囉

有次成公司一齊食飯，我拎部手機出黎禁左幾下
食完之後個老屎忽屌我食飯玩手機

你男友返咩工 等我地入去做 拉勻男女比例啦手

下 正常一放lunch即刻同另一伴傾兩句啦

日日番工得中間一個鐘可以抖下
都要用埋黎應付你d on9女人咩

你鐘意痴住人唔等於人地都鐘意痴住
食飯唔玩手機首先係尊重一齊食既人
不過你應該唔會明

其次係就算自己一個人食
都想靜靜地碌下手機睇自己想睇既野輕鬆下 唔洗再用腦去同人交流

搵你係bonus 唔搵你都唔代表有問題
香港女人十之有九都係咁懵撚柒柒
日鳩日要去日本旅行又唔學下日本女人既拍拖心態
不過都係香港男人寵出黎
全部都係垃圾

學埋日本女人派帽比你帶好唔好

平時做文件+落site都忙到癲 午飯時間通常都無視手機 食完就訓下小休 主要係太攰咩都唔想理在果小小的午飯時間

利申：同樣做法已經差唔多五年

搵你係bonus
看得自己那麼高.jpg

Btw 其次係就算自己一個人食
都想靜靜地碌下手機睇自己想睇既野輕鬆下 唔洗再用腦去同人交流
< 呢個真

食lunch 有同事係隔離唔應機都好正常啦
唔係全日唔覆你就得啦

玩得多男仔 想玩下女仔都唔得

我要專心食飯架 睇乜撚野手機

幾時開始一班人一齊食飯玩電話係應該

港女有波係唔係bonus
拍拖本身就包含 "要定時定候得閒就要報到" 依個原素咩

開口講完
兩邊傾唔掂唔肯改咪分開
簡單不過了

如果男女角色掉轉 班兒登仔一定話係帽事
依家就幫哂個男 掉轉時就會話女朋友唔應機 係雞

想check咪偷偷地去佢公司樓下撲9佢囉

兒登仔

身材同搵唔搵對方兩樣嘢嚟喎
我係否定緊你個句「搵你係bonus」喎 同你之後個句「要定時定候得閒就要報到」呢啲加晒條件性又已經兩樣嘢 想點

咩係重女？

你以為自己係邊個？屙屎要唔要影埋俾你睇？

睇大家本身習慣咋啵, 呢啲野你自己先知

背後引申咪就係
女人唔係包有身材 類比 拍拖唔係包日日搵

樓主開post講緊lunch依個時間點
咪係我提出既定時定候囉

Lunch 係返工裏面最relax 既時間
個腦放空晒唔想諗野
食飯可能碌Fb, 連登玩手機game 講下是非

覆你又要諗點覆你
覆完你你又會覆返我 無限loop

好心我返緊工返咪煩住我啦
你咁驚我公司啲女咪約我食lunch 囉

想搵咪搵唔想搵咪唔搵 好撚平常 但無理由叫做bonus嘛？ 唔通同你出街又叫bonus?

自己有答案 又要開post 同你持唔同意見又唔鐘意
on9

禁錯負皮

係女人先喺食飯既時候仲拎著部手機係度篤篤篤，
乜嘢都拖慢晒，男人最憎。

我自己就慣左同人食飯就唔覆msg/玩電話。。。其實你最熟悉佢,佢平時同你食飯會唔會玩電話???

如果只係因為呢一個習慣而令你唔信佢,咁佢都幾慘

就用你依句黎闡釋
基於唔搵咪唔搵=好撚平常 依個前提下
姐係 樓主男友lunch選擇唔覆佢都係一個standard既表現 換言之lunch搵佢係唔係bonus呢

起碼都要抽一兩分鐘時間 同你講佢食飯 遲啲先覆你啦🤔 佢連安全感都唔比你 令到你咁唔放心

人地約咗女同事lunch sex邊會想聽你電話

唔覆一句就帽事，仲可悲

戇鳩 做咪做唔做咪唔做 搵就bonus? 突然掛住想搵下又bonus?

咁係咪有身材就可以要求男朋友可以包搵我？

男女掉轉就係臭雞

有至算啦 我放棄左FF

就係唔約得 唔出現 唔回覆😶😶

玩呀 9成時間都拎住部電話 1成就食飯 點睇

同樓主拍拖一定好撚辛苦 食飯都要覆

講個信字

有冇身材只係用黎打個比喻
去表達我認為拍拖唔包報到既觀點
你條仔係唔搵你 而你又完全接受唔到既話咪分開囉 冇人逼你一齊

你睇下認真回既男人有幾多個覺得男人咁做有問題
男女諗法不嬲都大不同
如果你係想搵人附和你贊同你
一個男多女少既討論區唔會有你想見到既回應

以上係基於你講佢唔覆你機既問題
直至見到你講 唔約得
我個人覺得如果你就晒時間地點比佢又唔阻到佢既情況下 佢一次都唔肯同你食既話就會有d問題

如果只係為左單單覆唔覆機一件事既話
我建議你應該要學下睇開d放鬆d
大家相處都會開心d

都係唔應你一個鐘啫

你男朋友係咪瘦咗？
係嘅話一定係lunch同緊班女同事扑野唔食飯
佢班同事係雞呀

但係每次食飯都從來唔應機

其實如果只喺lunch..... 好似冇咩特別？
如果其他時間都喺長時間唔覆先喺問題嘖.

咁咪啱囉 人地放lunch先有得瘋狂打機 覆你=3分鐘要彈岀去覆你 輕則打得唔和味 重則覆到燥底語氣重咗又要俾你哦一餐 你男友簡直係個智者
唔好睇咁多av啦 食個飯又會夠時間同人爆房咩周街屌閪含撚咩

可能條仔都唔想講你煩過自己老母咁未唔覆你囉dllm😂

放鬆嘆杯奶茶 都要懷疑

係呀 你條仔日日返工lunch屌緊第二條女呀

Lunch果一個鐘都咁擔心 咁辛苦 不如搵過個啦你

同你男朋友反映下啦，你自己係咁懷疑佢都唔係辨法。

扮無女朋友囉。仲要問
溝到新女會whatsapp你啦 煩

lunch覆msg叫玩手機
不過你阻人撐抬腳就肯定唔岩咖喇

成班連登仔話lunch time都煩撚住
係咪已經認定咗女朋友講嘅野一定係好煩好chur？？

個班拖都無拍過 算啦

大把人極速食飽
然後訓到夠鐘開工

可唔可以講下男朋友做咩工

覆msg都比你地講到係應付女友，鍾意極有限

食飯例必睇戲 點覆？下下秒回好唔好

痴線
分手啦 唔好害個男仔

睇下覆一句 定要傾計la
前者冇問題 後者唔得 食完飯要補下眠

樓主想講嘅問題其實都唔止lunch唔覆機啦
講d唔講d
比人負皮講兩句又要反問起哂鋼咁
姐係你自己都有哂答案

唔可以比靚女女同事知道有女朋友

其實無要係lunch time傾計 純粹想覆一個msg 無要loop落去 都係想知原來你有記得我呢個人 唔明有咩咁過份唔明咁又係港女行為 連朋友都會覆句嘅你地 咁覆女朋友一句 又攰親你地 我都無話可說

綠色用家

究竟要幾詳盡？ 我純粹想就呢個行為去討論咋喎

頭先同個對我有意思男同事食飯
個男同事睇睇下連登無啦啦話：「屌未覆個煩西」
唔會係樓主掛...

好煩呀你

This is gay

藍絲

屌你老母就係食飯同人打下機都要比你啲人阻住曬

大既唔食 細既都要食架

樓主仲讀緊書?

食飯開Netflix 睇，通常食完先覆

你地d港女就係咁咩都話帽事比d空間人地喇

好多人真係為反而反 講你地咪叻仔囉 覆一兩句真係咁撚難？搏表現俾邊個睇

食飯比人透下氣休息下啦

講到office咁多女
lunch以外既時間都可以一路食女一路覆你啦
你係唔信佢 佢點講都無用
快啲分手好過

的確會玩電話 但有時朝早做完狗 lunch想享受下完全私人既時間 咩都唔想理 個種感受有冇人明

lunch都唔覆 就算同同事傾計 點都唔會冇一刻望部電話啩
覆幾句會冇曬私人空間咩 藉口姐
唔係話一定帽事 但佢對你上心極有限囉

同同事食飯
有d 可能仲同客食
應乜撚野機呀
同人傾傾下係咁攞部電話篤?
反而唔明d 人返工點解可以成日whatsapp

23個鐘有覆你你唔去在意 1個鐘唔覆你就岀軌 講得4個鐘唔理條女就係唔愛過啲9成未撚拍過拖 根本個個拍過嘅就知唔會想24小時理條女

成班A0係度相像自己有拖拍個時會有幾愛條女

啱啊 以為自己所有時間放哂落條女到啊 以為自己得女朋友就夠 但係永遠無女朋友

未拍過拖
就幻想拍左拖之後成個世界就得返女朋友一個

我食飯時間都唔覆條女
我返工比腦細質已經夠辛苦
仲要應酬多一兩句，我只係想安安靜靜咁食個飯
嘆下，再博殺過

屌你老母厄正評
一日對住你23個鐘仲唔夠煩咩食個飯都要管

可能你已經煩到你男朋友呢個地步
唔撚好同我講咩記住我自己覆咩第時點點點
女朋友好信我會俾空間我

LUNCH食完就訓

分手啦仲等咩
放過人地 都放過你自己

大佬同d同事social下都要架 唔係點撈落去呀

講真我同同事食飯唔會攞手機 基本禮貌

你個名

咁佢除左食飯唔覆,其他時間有無成日唔覆??

可能佢未拍拖之前已經係有呢個習慣?
你咁執著於呢一個鐘唔覆,反而唔理佢平時對你有幾好,其實又係咪太多疑??

sor，我男朋友去酒吧我一個電話都冇 。
基本信任尊重識唔識？？？

咁你知佢返緊工架咩 點帽事 lunch時間咁短 食得飯黎仲做到啲咩

番office lunch緊係一班人落去食下野 傾下計架啦

一係你未做過office
一係你係嗰啲同朋友食緊飯會繼續玩電話嗰啲垃圾

Lunch time唔應機有幾閒 尤其當你返工時間可以用電話嘅時候 放lunch就只會想同同事交流 返到公司坐返埋位先覆到未遲啦下嘩

仲話咩講聲都得啩？而加係你隻狗？要定時定候報到？日日都呢個時間lunch time㗎啦 仲要日日講你知”我而加食lunch喇”？醒少少啦大佬 你話有咩特別事就同你講啫 日日如是嘅嘢講條撚咩

利申 曾經嘅受害者 當時屌到佢收晒嗲

呢啲安全感嘅野互相架姐 佢去酒吧都單聲你知 我男朋友有講聲 我都唔會打去架 唔洗覺得自己好西利

首先 佢番工嘅時候係用唔到電話嘅 所以lunch無應就真係無應架啦

其次 睇你咁打 都知你唔會係對女朋友好嘅人 覆句msg就諗到自己係狗咁 洗唔洗咁偏激 定你已經當左自己係狗？ 你日日番工 屙屎 訓覺 食飯 一啲特別都無 係咪就完全唔洗聯絡？

唔怪之得連登仔成日俾人帽

用一分鐘覆句msg都話阻住自己私人時間 又話要下下都報告成隻狗咁
拍拖就雙向嘅 你會對女朋友好 你女朋友咪自己唔會下下煩住你囉 付出嗰少少都嘈到咁 唔怪之得你地朋友咁煩啦

我等佢睇完個post 終於記得搵我了

仲比啲兒登仔怒屌我一獲

咁係咪要日日返工痾屎食飯時都要講你知？
如果係嘅其實連狗都不如
呢度大把狗公做到你要嘅嘢㗎其實
樓上就已經有隻啦

我對女朋友好唔好就唔到你評論啦
起碼我唔使上網開晒po叫春求救先
香港就係太多你呢啲垃圾港女先會衍生出咁多廢柴港男同狗公
感情台已經一大班

咁今次搵,下次無睇post又唔搵,你會唔會繼續咁諗佢?

你地拍左幾耐??

我諗佢未習慣要周不時要報告下姐,你提多啲又嗲下佢好易搞掂姐

Sor 我個post就係開係感情台 咁其實你咁不滿都可以唔回應 我要求我男朋友係點都唔關你事 不過你有冇女朋友就唔知啦 咁嘅性格 你咁自我中心 覺得屌到女朋友收嗲咁威威

無架 係今日突然諗到開下post

都一齊左7,8年lu,要周不時諗下有咩唔同嘅方法提提佢

覆一覆有幾難呀 講到好似會煩住佢成個lunch咁
無人話要全程keep住傾喎
己所不慾 勿施於人
樓上班男仔接受到條女成日都唔覆機既咪無問題囉

冇話好西利，咁你都知佢係同同事食lunch應唔到機。
咁都叫冇安全感？？帽事？

你嘅安全感=我嘅安全感？
我覺得佢覆我一句 咁樣會比到信任我 呢個咁小嘅要求都唔得？

咁你有冇好好咁同佢講？
有你就唔洗係到開po喇。

真係笑撚咗。。。你睇你小學雞到
你開得po就預咗俾人講同Comment
而加係邊個自我中心同覺得自己威威多啲
你睇吓自己啲留言俾人負皮到點先啦
一唔啱聽就係咁搵藉口又講埋啲歪理
呢度啲人講嘢係咁直接㗎啦
啦

有啦緊係 有開po唔代表無講 講左都唔代表會做

係依個兒登到就係咁 男人就岩曬 女人就錯曬 隔離po呻女朋友點點點 就臭雞前臭雞後
你講嘅負皮都係一開始個到 代表其他人嘅諗法 我無講到人地有錯 只不過係你下下又狗 又要屌到女朋友收嗲 係睇你唔順眼姐

比d空間佢啦

因為你講嘅嘢太無聊，冇興趣花時間覆你

我

食飯msg男朋友 佢話同同事出左去食晏
我就話咁你食完先傾啦
結果佢放工先搵返我
仲話好忙 忙左成日喎
但明明我見佢不停係度覆post

男朋友你唔愛我就講我知 唔好哂大家時間啦

係啦，都唔知係咪唔食飯去左爆房

利申，lunch的確係媾女同事最佳時機，大家都處於放鬆心情狀態，約d靚女食個m記榴蓮雪糕，互相試下味咁，妈似災難電影，緊張劇情之間點都要上個床至得

呢個先係重點
唔應機其實冇問題
不過應全世界都唔應你 咁你應該估到自己既重要性啦

係咪要準備分手

同佢傾，傾完都唔肯改，咁鐘意極有限

男朋友話 唔搵就唔搵
女朋友咁都唔肯接受 鐘意極有限

on9 男女野邊有對錯
兩個係夾唔埋又傾唔掂數既咪分開囉
搵人認同自己唔會幫到段關係

你咪戇撚鳩啦
利申 絲打

訓教都唔得?